頂撚住呀屌你老母

集氣

瑞士唔好再入
波斯守好
意大利入9佢

goal

唔好嚇我

頂多20分鐘唔該

而家唔入就萬六了

派me

中？

樓主我幫你打氣 派我！

Ikea 3:0

玩完

瑞士唔係瑞典喎

中3入3 個龍門死撚咗去邊

要怪就怪舒米高回哂塘

成日俾人吹到上天花板
咪又係一舊屎

斷兩關 條氣順啲未

好彩唔係輸一關 咁都好d

係叫佢頂住嘅3關斷曬
個po係咪有鬼

好 下場買巴西紅牛 ［0/+0.5] 1.78